[孕婦受傷]連登仔女同我入嚟道歉

趙小姐對唔住
係報道睇到你受到二次傷害先出嚟澄清
希望你大人有大量原諒我地

祝你母子一生平安
生個健康可愛肥肥白白嘅BB

祝平安健康

祝母子平安

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

母子平安 仔女聰明伶俐

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

祝身體健康
媽媽，等我呀，就出世喇

727見

祝母子平安，媽媽健健康康，BB可愛活潑

祝平安

sorry